［求解答］和理非想升Lv

小弟一直都係和理非，經過大學戰一役之後，見到好多被捕，想嚟緊升Lv上去，個心一直沸騰，但又淆底同咩都幫唔到手，我亦都明白出得去有邊個唔淆😵，想問：
1）買左3M 6200，岩用？
2）咁新手，前面上咩位置好？
3）有咩特別野要注意？
4）自問體能差，應唔應該上去？
5）有friend前面，唔想比friend知，唔想佢哋擔心，但係唔係同佢哋一齊行動好d？

1. 可以 但依家相對地少咗食煙嘅機會係真嘅
2. 依家少咗好多陣地嘅機會 如果和理非啱啱升級建議去前排整rb封住勇武裝修嘅地方等啲狗冇得落車衝入去拉人 再觀察吓勇武點做嘢 新手勇武好易掛住做嘢睇唔到分析唔到身邊嘅事 好易俾狗咬
3. 唔好掛住打周圍咩都睇唔到
4. 開始練跑 同其實啲狗有裝正常唔會跑得太快
5. 新手同frd一齊好啲 有個照應 但要知道上到前排特別係夜晚好易走失
利申：細佬唔係真勇武 鳩up聽吓就算

Thank you 🙏🙏